Лабораторная работа №3: Кофейный аппарат
Реализовать  программу, визуально имитирующую работу "кофейного" аппарата.

Функции

1.     Прием монет для оплаты, выдача сдачи

2.     Выбор напитка (из не менее чем 8)

3.     Настройка параметров напитка (крепче, слабее, сахар и т.д.)

4.     Приготовление

5.     «Отдать» напиток.

Предусмотреть отмену операции, когда это возможно.

Визуальная реализация аппарата произвольная, кнопки выбора напитка – визуальные компоненты собственной разработки. Показывают текущий выбор.

Этап «приготовление» сопровождается различной анимацией для каждого напитка.

Требования  реализации:
Разработать иерархию классов для напитков. Реализовать операции с напитком («приготовление» и др), как интерфейсы, доступные  для кофейного аппарата. Напитки бывают разные: кофе, кофе с сахаром, кофе со сливками, горячий шоколад, просто вода у которой не может быть сахара, сок  и т.д.


Чем лучше спроектируете программу, тем легче будет рядом поставить еще один аппарат с другим набором напитков 😊.

Дизайн: https://www.figma.com/file/JDos7qslSo9t8S2ZQOCyVh/coffee?node-id=0%3A1
Структура напитков: https://www.figma.com/file/A7GL4GrVdRb4MGee5lws9B/coffee-structure?node-id=0%3A1
